法國凱匯真係好賺過瑞士山區肺 AA9不停打黎話第時5萬蚊呎📈

法國嘅凱滙點同香港觀塘嘅凱滙

發發啦